NOW sales請入

未買一陣9點場拳..有冇sales幫到手?

sales訓哂?

我係CS 幫你唔到
但個pass 可以係Now Tv 用搖控買 如果無sales上水就自己買啦

去自選個到買

我唔係屋企諗住用隨身睇睇ja
btw thank you

push

屌你打上hotline咪搵到人幫你買囉

以為9點先有人聽..岩岩試左打去買到了
thank you

NowTv 24架
網上行就9至9